有冇巴打整到林鄭出賣國家長輩圖？

數下佢點樣得罪中國
Send下比廢老同可以擺上微博
等大陸狗都憎9佢

推

冇巴打識整？

push

Push